[突發]宮脇咲良(牙櫻)金毛新頭意外流出！！！！！

都好能正下wo

哎喲不錯喔

覺得唔掂

正到癲能左..

好正wo..

izone全員新髮色流出懶人包

英妹 牙權 牙櫻 奈子同牙周個新頭會唔會正得太能過份..

老婆不嬲咩髮型都carry到

櫻花醬右邊果個係邊個?

其他人都整曬穩陣髮色

雨琦

牙權呢隻髮色都好能勾引下..

Yena

喪清你好耐冇開post喎

牙周

牙燕 牙純同牙降無咩特別

最近懶得去收集圖 所以冇post開
btw 原來係yena黎很能正想和她炒飯.....

想佢染呢個頭多啲

牙降想點
好似少時igab mv

牙演 牙周真係好正...